住o係低層o既你, 搭 lift 係咪成日有人想o係你o個層出 lift

我唔係住低層, 但有兩個 fd 係
成日見到 d 人出錯 lift

見你咁慘覆下你